連登最近越黎越鬼

主要有兩種

兩種都是用同一種策略，就是同e家的主流思想企埋同一陣線，再呼籲大家緩和/ 改變行動/ 分化⋯etc

1. 好容易睇穿。佢地用字、造句時始終會保留一d內地常用詞彙、結構，大家小心d細閲就會明。始終學制、社會環境唔同，就算大家都是一樣用中文，都會有分別

2. 模仿出色，要批判思考去判斷。E個只可以靠大家黎自己思考，質疑。首先唔好認為連登上的全部都是同一陣線，就算其他人的行動吹都幾好，諗諗佢地的行動會有咩結果，再決定是否支持/ 等嗰idea直接沉地。
我自己的準則是：活動是否會大失民心黎決定鬼唔鬼。（前線的自己負責，我也沒資格批評）因為，E家是民意爭奪戰（無論政府/反送中）
例子：
1. 阻塞地鐵車廂事件。講到天花龍鳳，但是只要你細心一諗，就會知道e件事的結果會令大部分市民反感（違反返工的核心價值，反而對成件事有負面影響
2. 不要再搞社區活動。係基層市民心入，泛民一向只是搞搞震，無幫襯。相反，建制就有做實事。e家敵進我退，要開藍海呀，要重新做返好過形象比人知後生仔都識搞民生，幫到手。咁樣，先會令一d「冷感」「不理世事」派了解返後生仔的訢求，記住，溝通從來都是雙向的。肯搞社區活動做實事，一定對長遠性有正面影響，同時真正幫到人

歡迎批評我打的所有野

利申：廢青

內你老母地

陳雲：xyzhakdjqidgqka

一睇到呢類青山post
就諗返2016舊登cc台崩壞嘅前夕一樣
好在連登依家唔再理班熱普城怨婦
先可以咁團結一致

咪玩啦mung 9
內你老母之餘

已經有啲唔係空戶口開始撥火